生日正日 同老豆老母食 定 出去同frd食

就來到小弟生日，咁岩撞正番工番學日子
咁日頭大家有野做 出唔到黎玩

諗緊夜晚好無約frd食飯 但又覺得同兩老食飯好似輕鬆啲，又唔洗搞着其他人諗禮物 乜柒驚喜咁。

咁諗是否正常

同老豆老母食，輕輕鬆鬆切下蛋糕---

R frd食飯---

爭咩丫
約埋屋企開party啦

我18歲開始生日正日就請老豆老母食飯
前後先同frd食

咪ff啦 邊有人諗住送禮物 搞驚喜比你

正常人都有兩個生日正日

自己

自己過最開心

係老豆老母生你，梗係同父母慶祝優先

諗住買枝cream噴落自己口當慶生

都係 最親都係老豆老母

自己一個過

我都想咁同樓主講

咁大個人仲為自己生日而慶祝

已經冇諗過生日點過，平平淡淡又一日

同女朋友兩個人過算
Btw你非洲人全日食一餐飯？